其實橄欖鎮係咪抄翻支那波西亞時光

利申：無switch無得玩牧場物語，無玩過星露谷，一年前玩過波西亞時光
唔重視種菜養動物，專心挖礦成排加工機玩工業革命，天黑自動熄燈，不過評價好似好垃圾，但香港人係咪應該支持翻日本仔

對上嗰次直接係標題寫明「不值得買」
Gundam Breaker

呢隻閪野閪到連制作人都唔敢認係關佢事

平民咁伏都仲有人睇?

？有咩伏

平民點伏就唔知
今集隻橄欖鎮加工廠物語就肯L定係伏

條友講野極度主觀同偏頗
同埋睇得出功課做唔足 內容好多都係流於表面甚至錯
記得有隻Game佢話淨係玩左一陣 機都未爆
但係就評個劇情點點點 跟住俾人屌到七彩

唔止一次未玩完就扮玩完出game 評

唔一定要爆機先講得隻遊戲

但係要事先講明係棄咗game

今日好多game評都係咁，趕時間呃view

大把連登仔話玩完2個鐘上steam退錢，即日放二手
同樣質素嘅觀眾睇垃圾我覺得冇問題

問題係呃人 未玩完但同人講爆左 仲要串77
後尾俾人踢爆del片扮無野

聽頭幾句,就話牧場要摺左去,
應該好多fans 會好銀耳

利申: 今集未買

邊隻GAME?

異度神劍

不過唔因人廢言
今集牧場的確整得好差

抄星露谷加動森

佢無講錯
利申 由超任年代開始玩

今集佢講得岩wo，loading 勁多，又無咩玩

玩到爆機真心覺得麻麻地 異度神劍2
自己感觀

en唔enjoy隻game其實真係好睇個人感受同投入感
異度神劍2都係睇個玩家會唔會研究佢打怪玩法, 會唔會抽角色睇劇情等等

好似魔界戰記唔係玩刷數值就少左好多野玩咁

可能好多人都忍受唔到異度神劍喺所有系統出黎之前好慢熱
但如果自己未玩到去果個位, 但講到自己玩爆機拍片批評係另一回事

異劍2前期等佢啲招CD都覺得好無聊
係後面開曬四招神劍多左先好玩

仲要抄得衰
照抄星露谷都好過佢

其實無講錯

事實係

我反而覺得主觀偏頗先有market 講真大部份gamer都唔需要依賴呢啲game評，有時咁入去純粹想睇佢屌game娛樂下例如gundam breaker 3嗰集